人民日報—中央有權取消香港同胞聖誕節假期維護國家尊嚴及利益

真？

出文既真係弱智架喎
1. 即係幫手搞埋班在港白人/耶撚
2. 國慶果日玩得仲癲又唔見你走出黎話取消
低莊手段好醜呀支那人

等你

不理黃藍 全港打工仔出曬嚟示威多次
香港已經好少假

海底撈節

好

應該會真暴動

老納

係喎屌中撚左佢伏
無睇user name

Source?

快的做，唔好打咀炮

個見到都知咩事啦

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

又違反基本法同一國兩制，干預香港內政，說三道四！